黑白配

听黑白配听到快要哭下来     黑白配 - 范玮琪 作词：范玮琪 作曲：范玮琪  太阳晒得我 眼睛睁不开 你的好脾气 让我心情坏不起来 下雨下得我 眼神发呆 你的道歉 听着听着我都快笑出来 谁说不能 黑白配 世界上没有什么事 能够如此绝对 曾经有人这样唱过 白天它不懂夜的黑 你却懂得我的美 有时候我会 感觉非常累 有时候也会 不自觉把你拖累 你有时会说 我们很不配 只要你以为 真的真的我什么都无所谓 谁说不能 黑白配 世界上没有什么事 能够如此绝对 曾经有人这样唱过白天它不懂夜的黑 你却懂得我的美 感情也是黑白键 让人弹出我对你 只有漫漫的感谢 也许黑永远不明白 在这个彩色的世界 有你我才会存在 我们可以黑白配吗